是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

fat c le?

求其key佢落盞燈到啦

再唔係 右邊個空位

no 要key晒d人頭

咁咪中你計囉